其實起咁多新公屋就知香港已經嚴重被赤化

如題